我身高外表同吳彥祖有九成似 點解仲係溝唔到女

真係唔明

你係on 9仔.

因為嗰一成係條鳩

因為你唔係吳彥袓 （同埋少左碌鳩）🙂

咪就係差樣嗰一成囉

九成似 另外個一成 好撚唔似

你個名解釋曬。

: 「依加啲on9仔 」

吳彥祖身高1米82

1米82 x 0.9

=1米64

that’s why

屌你老母